## ДАННЫЙ СКРИПТ ПОМОГАЕТ УСТАНОВИТЬ ДРАЙВЕРА NVIDIA/AMD/INTEL
### [НАШ DISCORD СЕРВЕР](https://discord.gg/pQ5kAjArTx)

### ВВЕДИТЕ КОМАНДУ НИЖЕ ДЛЯ ЗАПУСКА СКРИПТА:
```bash
sudo pacman -Sy wget --needed --noconfirm && wget -P /home/$USER/.cache/archlinux-drivers-script https://codeberg.org/Elifian/archlinux-drivers-script/raw/branch/main/mainscript.sh && sh /home/$USER/.cache/archlinux-drivers-script/mainscript.sh
```
### ВВЕДИТЕ КОМАНДУ НИЖЕ ДЛЯ УДАЛЕНИЯ ЛИШНЕГО МУСОРА:
```bash
rm -rf /home/$USER/.cache/archlinux-drivers-script
```